［的士狗死全家］邊到可以投訴的士兜路

今朝趕住返工
好聲好氣教佢點行
佢死都要兜遠啲
佢話：我淨係識咁行

鬧佢兜路 佢又唔出聲
落車個陣堅持比原價
佢：錢我就要照跟個標收 一係你去投訴我

我影咗佢個司機證 係交通投訴組填完表就ok?